一人一個真。處男特徵

我先
1. 超怕羞，不會做主動

太心急，一見到女就想上

同女仔講野會口吃

女人下面係有三個窿, 好似係

龜頭青色

打得J多姐

拖手會扯

我係眼角太高

以為扑野扑得耐係好事

頭上有道光環

身高唔過160厘米

照鏡

個樣好似呀源倒模咁

呢d係毒撚特徵係咪處都會係咁
利申毒撚

Lin頭粉紅色

以為扑野好舒服

巴士迷火車迷

屎眼仲好緊緻